機場尋晚有五個被捕啊！

//事件中，警方共拘捕5名男子，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、襲警及破壞社會安寧等。共有兩名警務人員受傷，被送往北大嶼山醫院治理。交由機場警區刑事部跟進調查。//

有冇人知佢地情況點 有冇律師幫緊佢地

唔係預左咩
要唔散就係咁架喇
叫你散果日一個頭都冇送又屌
唔散果日有人俾人拉又嘈
點架

琴日屌人散水撚唔係好威咩
俾個場你玩足一日就攪到一鑊粥又打救護又攪遊客又送頭

唔見你今日出黎威威話自己爭取到幾多野
有幾多班機CANCEL?

分化撚 ho ball

推 唔可以當佢地係無名comdom

多謝條金毛狗

#2#3
屌柒自己友好撚爽？

推啊救手足啊

個金毛坐馬路無人理
但個女的走就比人捉
你話奇唔奇

多謝在場見到金毛狗打救護打記者任由佢帶風既勇武

過左成晚都係不割席咁屌前線 on99

星期一俾人屌散水撚屌到有D灰
叫你走係因為目的已達
再唔走驚你孤島冇得走
成功走完又係到馬後炮吔文吔武

而家咪學返班「唔見棺材唔流眼淚撚」

原來又真係幾爽

金毛狗現在帶風 你p牌連登帶風

你收嗲喇
又用返呢個名搵食
連登多新人唔撚認得你咋

你個廢名我呢世都記得呀賤種五毛

五毛

尋晚好多野係做得不足要點改善咪大家一齊傾 唔好互屌啦好嗎 點都好 有手足被捕依家下落不明係事實啊！點都要幫咗先

都係果班勇武累事
本身無警察好地地

係金毛狗啊 勇武只係唔帶腦

隻毛狗人定鬼都同佢割 打救護打記者 唔係同道人

冇互屌 恥笑緊

琴日已經明白 你心痛佢地俾人拉
知道目的已達叫佢地早散
原來會俾佢地抽到體無完膚
全身而退仲怪你吹風叫你散水撚

你就知佢地根本目的係唔怕有人俾人拉
只要唔係自己就得

佢講得有錯咩？我都有出去㗎！
812 返嚟嘅時候我已經係咁喺度同人講話，根本會散先至係最安全，癱瘓到機場，冇人被捕你哋唔滿足。813出去， 更加多人玩玩下。

根本有手足畀人拉就係你哋班戀戰on9搞成， 唔好喺度喊苦喊忽喺度話有人畀人拉好慘 , 慘係因為你哋!

隻金毛狗有不死身咁, 點都唔洗被人拉

咪係囉前面所有人係鬼咩？你哋唔係畀人帶到風向咩？
其實在較早前嗰啲和你飛機場活動都有鬼喺度，但係大家根本唔會理佢。

好老實，衝就一齊衝，走就一齊走，你反應慢落單，有時想救都救唔到啦...

人人掛住機場 , 無人CARE義士了 , 仿佛機場就是運動主題

金毛狗可以唔洗幫 佢係抵撚死既

push
樓上勁多分化撚

原因你知 , 截犬車沒有事 , 係811咁做已死得

捉得5個咁少 幾時先捉撚曬你班仆街

唔通又係鬼？

三毛多到呢

黐線依家根本係前線割晒其他人，唔支持佢地打就嘈
咁鍾意打狗不如去東涌圍狗屋啦，仲幫得手呀

講撚到明 818 如果見到隻金毛狗，一定捉佢出黎打

你係咪回覆錯咗人呀， 我咪就係話當日啲前線有問題囉

下次唔好做無謂送頭，班狗都走，無啦啦追狗車做乜

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

佢引晒D人圍警車 , 結果自己走甩 , 5人被補, 如果不是阿伯阻 , 仲多人圍狗車 , 起碼拉一打

你問金毛

收皮啦p牌 3毛

我真心覺得尋晚比人扑頭比人拉係抵撚死

散水撚講出嚟都唔怕笑死人
唔好你哋散哂啲人，搞到13號咁少人，使唔做出塞departure下策丫

收皮啦鍵盤戰士乜都唔做

支持緊你

.

屌 睇新聞仆你個街 坐住係邊邊位都比狗拉喎
點撚樣唔散阿 樓上d 分化撚

武裝起義
#296222
呢個一定係三毛

又有人撩交嗌，好撚鬼

屌你老母！你條P牌撚mon左你post好撚耐啦，警告你咪撚再玩煽動！

save our energy for 818

圍佢地好多無裝備 得幾個有 有一個用棍扑窗 ，

之後黑警落車同backup 到。大暴走

留左指紋
8月18和理非日

今次佢地自己攞黎衰
公安上咗救護咪算
又要追上去又要用行李車塞住唔畀警車手
又係咁踢同打架車
做到咁
唔係就係想差佬落車拉你咩?

持平d講...

前日狂屌散水撚嘅人唔啱，人地都係想你白白犧牲。
昨晚勇武唔走，結果導致咁相信已經受到教訓，所以大家唔好落井下石。

大家議和，一致對外，做好文宣，方為上策。
揸個爬和解吧！

咁你出嚟未啊

以前好撚出位
個個POST都有佢
冇見一排又出返黎

食屎啦生癌五毛

你手足俾打嬲豬呀

捉左幾個喺路邊避難嘅路人，得一個有係示威兄弟

好心啦
散又屌
留守又屌
比人拉又屌

鬼

突然活躍

下次由得佢地自己送頭，自己友就翻機場
利申 尋晚都係度

佢有講錯咩佢講得啱你就覺得人哋乜嘢都唔做

Push

雖然好難聽
但你真係冇講錯
唔係勇左就可以爭取到更多
唔夠人都唔代表要送頭
依家成單野上哂國際新聞
其實每一步都要小心
除非你話唔care外國啦，咁香港人真係自求多福

有撚人理咩 左膠話你錯啊

有咩事都係現場決定啊憑乜嘢
你班冷氣軍師
一係你就入機場睇下情況

我block咗佢啦 你呢

其實係12號最多人既時候就叫散水聽日黎過

我個#2#3已經消失咗

推

咁咪俾人拉囉傻仔

當人叫人散水咪又係俾人屌到仆街
到琴日冇人叫散喇
最後呢？

同埋前線決定嘅嘢就一定係啱？如果次次都啱嘅話唔會次次都有手足俾人拉啦

依度無一個琴日喺現場
成班指指點點
網絡欺凌義士
究竟勇武做到有幾勇武又唔知
拉左就話抵死
香港靠你地死得啦
剩喺識收成
打贏仗就攞彩
有唔愉快戰役就屌鳩人柒
我屌你地啦成班癈柴
香港重可以點冷靜呀依家
警黑合作 無法無天
選擇執法 天理不容
推翻獨裁 刻不容緩
連登軍師 屌你地啦

我關心早兩日嘅義士多d
尋晚嘅... 好好冷靜下。

一齊俾人拉

琴日現場成班圍撚住隻鬼
決定左乜撚野出黎？
最後俾人拉既都唔係有份決定既人
佢地會唔會都好無辜？

唔撚係解散軍散白色恐怖
第2日點會咁L少人

agger

星期一叫完你散 俾你屌足全日

星期二由撚得你玩 你玩鑊咩出黎?
唔洗我講喇自己睇CNN 全球恥笑

星期一同你講全身而退先可以日日攪
你就死都話唔退就一舖攪掂唔洗日日去
而家真係唔荒唔一舖攪掂
幾件核突到仆街既事件
加埋張禁制令方便屈鳩你行過都阻遊客
靚牌都攪到咁
而家真係唔洗再去囉

冇撚同我講下下要尊重前線嘅決定啦 要尊重前線嘅決定咁你有冇尊重其他參與呢場運動嘅人嘅諗法呀 前線俾人拉撚晒咁其他人點呀 唔代表越多人俾人拉就會越多人夠膽企出嚟㗎

你係咪傻仔 你又知會俾人拉 又唔係現場
當時好多事發生 又有鬼喺入邊深透

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

咁現場決定走又關冷氣軍師事?
琴日俾人屌足全日唔見你講句唔關冷氣軍師事
係前線決定走?

好少BLOCK五毛
你睇佢唔到 唔屌柒佢
佢只會呃到更多人

至少有1個係坐係門口旁邊窗台都俾人拉

同狗對峙又爭取到啲咩呀
我地已經好成功癱瘓左機場
大部分人都冇gear
佢地黎就真係要走

唔撚係分化 但係我見到嘅係前線不斷屌鳩走嘅人
我星期一行撚到傻閪 出返市區有network個陣睇連登睇撚到灰機
我唔想割𥱊 無諗過割 但我覺得自己俾人割左囉
大家可唔可以上下一心呀

721 811

其實只係嬲鳩佢地全身而退都係到也文也武話又話出TG 說好的清場呢 之類既說話

佢俾人拉咪因為有人唔俾架警車走囉
你唔俾架警車走佢唔搵人拉唔通同你打麻雀呀？

多謝金毛自己攔狗車 , 之後走甩 , 其他人被補

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

唔係話拉左抵死
係前線有班人根本唔在意有冇人俾人拉
只係唔係拉自己就得

想知琴日爭取到d咩
前日又爭取到咩

其實大家可以睇下CNN, BBC, SCMP
好多外國輿論話我地香港人係暴徒
大家要諗下咁樣勇武法 係咪得民心

咁我想講成班圍住佢鬼都唔輪到你理啦
你都唔係現場
咁後面果part你又唔講 有條女拎野你俾成班狗衝過黎打喎
好在有巴打救左佢哋
佢到做到咁啦 點解我地唔可以咁做

昨天下午至晚上行為 , 我不是戰友都會咁認定

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

星期一就已經俾人割左喇
成「散水撚」TAG係我額頭呀

你冇撚同我講你自己冇去過喺屋企我見陪你打字啦仆街
請你尊重其他人嘅意見好冇 一味叫人哋散 咁你自己做過啲咩啊 又唔係當時現場 做好文宣啦

收爹啦P牌仔 做乜撚嘢 駁唔到就喺度發爛渣 我自己都企過幾次前線 唔同嘅工作都有做過 推鐵馬 滅煙 或者企第一排揸盾我都有做過 可能唔撚夠你咁撚勇武咁撚大聲啦 但我從來都唔會覺得前線決定嘅嘢就一定會啱撚晒囉 咁好老實如果前線都唔可以保持冷靜咁事實上咪好多手足會俾人拉囉 次次已經證明晒㗎啦 咁你又有冇咩咁撚勁可以提議下點樣可以令到班手足唔會俾人拉啊柒頭

本身入機場就係要無把柄之下，逼到政府/狗主動搞死佢
依家啲鬼俾晒位人入，真係廢晒武功

點都唔會割。

不過冷靜返諗一諗咁樣抵咩？
撞兩下啲狗少左5個手足又有手足畀人扑，結果又咪係畀你撞兩下幾隻狗然後又要畀佢哋開車走。

我都知大家都好嬲想打狗，我都好撚想，不過尋日唔係時候。屌鳩我左膠都係咁話。

五大訴求 缺一不可

個個吹到好撚勇武又增加清場成本
有人俾人拉又得個屌字
唔想有人俾人拉咪自己醒水散囉
跟住佢地又非黑即白叫你不如一早唔好出黎

由頭到尾都唔關冷氣軍事啊 只係你哋要割就割 有冇諗過前線巴打嘅諗法啊

我都覺得依家係前線割晒其他人，唔支持佢地出手就屌

算啦
諗過點行下一步好過

721 811

5個手足換黎既就係一幕打狗救返個女仔
同埋文宣話佢舉槍
我唔覺得舉槍單野有幾爆
警犬依家有咩做唔出
5個手足冇左就係冇左
爭取到d咩呢最後？

你班仆街要割就割
反正我就死都唔割

死黑狗

我去過好撚多次要同你講 我廢撚事又嘥時間講咁撚多野啦 要睇就睇返上面我覆個P牌仔個段嘢 講到尾尊重係雙向嘅 我企過前線我亦都覺得我需要尊重返其他人嘅決定 因為前線嘅手足可能真係會比現場嘅氣氛搞到好唔冷靜 咁你話其他嗰啲冷氣軍師又好 咁佢哋可能講出嚟嘅嘢有時可能都係合理嘅 但唔啱你心水嘅你又唔聽咁撚樣叫尊重

依個真係割

下我琴日俾人割在先喎
而家又話我割
點架

咁實有唔同嘅意見㗎啦 只係要互相尊重大家姐
大家目標一致咪夠囉

收啦分化撚

預左唔洗幫？

你夠預你會死唔去死撚左先？

邊個分化先呀 第一日佔機場一過左6點 成班人屌人 冷氣軍氣 散水撚
講好左 前線無論做咩決定都會支持
前線既人有能力分析成個情況 決定去留
成班友好似癲左咁開post 屌人 散水 冷氣軍師 失敗論 出撚哂黎

我明啊，尋晚的確仲有好多和理非同遊客係機場入面，就算撞爛曬架狗車甚至真係要車上所有狗還眼，最尾都會有更多狗入黎，波及好多手足同無辜人。我都好想佢地還眼啊，但尋晚的確唔係好時機。但唔做都做咗，核彈都唔割啊大家依家要盡力文宣啊

超左600 個手足無左
爭取到D 咩最後？

C 兄我地肯緊一條無人知點樣會成功既道路
依D comment 夠啦，咪再覆
仲有，有幾多個真係琴日係機場
定係靠睇左幾條新聞，睇左幾十分鐘直播就出聲

咁撚多野講 你又做左啲咩

班友打救護打立場
真心幫唔落

除人褲

I support police, you can fight me

吊起佢

比人影到曬 d鬼佬屌到仆街

分化撚

唔錯都錯左
再追究邊個責任對依家既情況有咩幫助？
依家應該諗預防再犯同樣既錯
同埋要關注返琴晚被捕既義士

又唔輪到我理
個個都唔理
外國政府夠唔係現場人地又唔洗理你？
得你地前面鳩叫果幾個自己玩好唔好？
人地唔割你係自己先自己割蓆

咁就尋日表現睇，係無得反駁嘅

分化撚blocked

真啊咁多版都無人講到尋晚嗰幾個咩情況

唔應該散 但講明和理非就唔應該去圍住警車 有無諗過班狗嘅指揮官係等緊夠多人圍 等你走唔切再捉幾件？

行動前可以思考多一下 唔好畀情緒主導行動

成班割席西
講到勇武無性架
屌
無性既係你地呀
成千人比人拉左
重講乜野勇武理得人死都痴線架
重睇連登正戇鳩

抵死 捉走啲老鼠屎
勇武 夜喇 收皮啦

不割席啊
放核彈都唔割但阻到遊客即刻割？
收皮啦屌你老母

Dllm又撚唔係現場係度就賴鳩勇武
你無撚野啊
你老味個時啲狗係入緊嚟㗎
係唔係唔洗阻住佢地任佢打同拉鳩哂你地班和理非啊？
你答我啊？

依家有幾件事做差咗就話好撚核突
有咩做得唔好咪改善又唔係唔檢討
你老味又話不割蓆 依家又淨係識屌鳩影撚衰自己人
唔撚識自己為同伴補獲
呢個咪割咗蓆囉dllm

你到宜家都仲唔明 怪唔得會俾個班叫塞既帶到風向

塞完有咩後果又唔諗 一味鳩衝

無人咪做文宣囉 塞唔到會死架？

機場要照入！！但100%和理非！！

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實我唔明點解泰國黃衫軍可以癱瘓機場幾日
香港人癱瘓就比人屌到飛起

因為佢地戇鳩囉
利申琴日有去，散咗

我咪痴撚左線囉
俾人屌足一日
忍鳩左咁耐專登等佢地奶鑊金既今日出黎抽水為樂

香港就淪陷，仲理咩旅客觀感

除褲

地下拖

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

hi 五毛

屌你老母啦 咁撚冷血既野都講得出

Blocked

錯啦 未見狗就要走

與其屌鬼 不如諗下點樣幫手足啦好嘛

係我仆街成班講到用武冇撚用咁
自己又唔走上前先感受下

互屌有咩用?
你係唔認同人地既做法就討論
用屌人既態度去討論除咗變成指罵，仲會得到啲咩?
你係想運動繼續就收起啲脾氣
見到啲犬先放
除非你覺得自己發洩比起手足團結重要
咁我冇野講

我都係散水撚
不過唔屌 純恥笑
唔洗太激動
今日冇活動開心傾傾算
努力搵錢捐星火

818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

冷靜D
要爭取野就一致對外
係個POST到互屌有咩用

你可以唔GUR佢地做法但唔好係到互屌啦好嗎

612 721 811

俾人屌足一日散水撚
專登靜一日唔理 由你攪一日
今朝睇新聞見到有材料反CUP就上黎留言囉

p牌一出就睇清你地，死人都唔割，尊重前線決定呢？冷氣軍師仲有咩高見？

大家咪再被分化啦，自己手足互屌做咩，大家槍口對外向返黑警、暴政、林奠，仲有五大訴求、缺一不可呀！

大家幫手做好文宣，818 上街

唔割

就係因為啲狗無底線，我哋先要更加冷靜打得聰明啲。
就係因為600個手足已經畀人拉咗我哋仲未爭取到啲乜，我哋先更加要小心唔好再有手足被捕呀。
喺現場又點，打狗車又係鬼，阻人打狗車又係鬼，總之唔撐你打狗就係鬼，尋晚已經畀捉鬼心態掩蓋哂理智。

留意返
星期一「散水撚」已經俾你地前線割走左在先
今日再話我割係唔係幾合理既

屌完未
屌完未
屌完未？

行啦好嗎？屌屌屌屌屌
維園呀伯咁

金毛打救護記者都唔割 我同金毛狗割 條金毛狗己超越手足底線

借位其實睇返大家有去救人
但個個見槍走晒
係咪時候檢討下見槍點做。。。

預左就唔洗幫？

其實唔是屌鬼
係想幫散水撚平反

金毛之已經扮過自殺，我永遠記得，但人地次次企到咁前，除非7月已有狗，做兄弟既拍拍佢膊頭幫佢冷靜，死人都唔割，尋日狗教左我地一句，「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

你咁巴閉你唔去現場阻止？
冷氣軍師

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

外國記者（外國人）提我地stay united
你（中國人）系度引戰

咪撚分化啦屌你

已經唔係和唔和理勇唔勇武
留定散水
最怕依家成班兄弟開始屌到私怨行先
最後發展到同14年屌熱狗屌城屌普有咩分別

星期一又講到散水撚幾撚勁出幾個POST留幾個言又散哂D人
星期二又變到要落場先有效?

你地點架 究竟散水撚留言係有效定冇效架

呢條肥仔至少害咗兩個手足被捕

著花T嘅肥仔係鬼，引警犬入機場

所以真係唔係屌
純抽水 為散水撚謀福祉
因為好心著雷劈係好撚痛苦

佢似情緒有問題多D
我係外圍試過入去拉住前面 但係人都攝唔入
前面多大隻囝
同埋好多火到上腦既兄弟
未埋到去已經食雞翼出返黎

撐悠二撐到癲撚左?

冇去現場唔該唔好俾咁多意見 咪分化

送頭撚，醫返都晒藥費

你又咁諗，打咁耐，隻鬼一滴血都無，會唔會叫適當武力好d, 同埋前線係嬲但呢2隻鬼身上仲睇到好克制

隻金毛狗企咁前攪事 擋警車唔比狗走 但有事自己光速走人 留低手捉比人拉
我睇佢只係單純既攪事仇恨 唔係要訴求

悠二只係俾我用黎壓價用
CAP佢SCREEN再SEND俾用開既電腦舖 再同舖講
「人地送埋 你平到幾多 我自己黎拎」
壓價一流

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

DLLM 收皮啦

下？你起我底囉屌。

分化狗唔好吠啦 乖啦

我講緊武裝起義(#296222)呀

好嬲，要搵警嫂下下火先

up

機場要人！！！！

點解 又化身 三毛 五毛

死開三毛狗，你衰撚咗啦，仲係到講野

BLOCKED

捉一個，就禍一個
警嫂我地黎啦

平真係人唔笑狗唔吠

同你分化 割緊人既行徑都幾撚大相逕庭

根本個目的琴日就冇達到過
琴日機場少幾多人你知唔知呀
如果唔係有人硬塞根本就唔夠人停機
然後琴日係一直都有機照飛 你入到禁區佢就比你飛
琴日咁做係肉酸啲但係叫做做到個目標
怪就只可以怪人太少
大家出完一日就唔再出
最理想當然係靠人數取勝
但當人唔夠 轉做上星期和你飛 政府根本不痛不癢
仲會消磨我地自己
同埋最後 POPO 出現係接公安引起 只係咁啱夜已深
同樣事情可以係早上發生

係自己友唔係condom仔啊

Sor9

禍必及妻兒

我淨係知你係on9分化撚
或者黑警5毛
block柒你就岩
你既言語對場運動無幫助

又一個分化撚 block

我有係現場問金毛點, 佢話自己唔舒服坐底左

勇武派自願做吳三桂, 無計

大家請block呢條on9
等佢單機

話人屌自己人又唔諗下前日有幾多人係到屌人散水

算啦，到時唔好問點解愈來愈少人

分化撚多到 講撚左 老閪都唔割 除左金毛， 無勇武香港一早收曬皮，仲喺度屌？

講好多次喇
星期一已經有人割左我去
今日出黎抽下水 又變返我割人 係唔合理既

至於硬件台既事
我主力係唔想俾飛馬翻身
同你SELL新蛋係冇衝突既
唔同你泥漿摔角喇

今日先割遲唔遲D?
散水撚喎我係
屌足全人喇俾人 唔差在多個

咁得意
我星期一俾分化撚割
然後我就成了分化撚了

走啦你 個個話放工入
入到黎都就8點啦
跟著你想9點散?

以你地前日一隻狗都未見到就鳥獸散嘅准則可以直接唔洗入機場

含撚啦屌

大家唔好鬧交啦 都係想為件事好

如果覺得佢係9up 係鬼 不如唔好比shit算

( Show Blocked User - 武裝起義 )

黑警出黎 然後走
但有人堵塞狗車佢地走 走唔到先出黎
咁係咪可以避免呢d行為呢？
即做有人做都唔好被煽動到 同埋要阻止呢？

我就屌武裝起義(#296222)係五毛
你又屌我係五毛
咁究竟你係咪壞左腦
全部唔啱聽 又或者啱聽得滯你接受唔到 都係五毛

定你覺得武裝起義(#296222)份人OK
過得去咁?

其實俾你呢D係又屌唔係又屌既P牌仔BLOCK真係幾WFC
係人係鬼都未識分唔好上網喇

人地前線風險原來大唔過冷氣尻up

再講硬件台
無飛馬，幾0多人好似穿膠花條on9咁含淚比貴市價成千真係屌少陣都唔得，同amd fanboy一樣活係自己世界

你講到咁明我都廢事講落去
撐得悠二既真係

推到攬炒團隊入埋機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

811

唉

又分化

咁多個回覆最啱聽你呢句
我老母深藍
求你屌醒佢

原來有條罪叫破壞社會安寧

和里非做盾都唔係第一次嫁啦，不過做盾無人專重，勇武次次都講到和里非唔係到，得佢地好勇咁，今次講到明和你飛又騎劫，和里非無準備，又唔想留底你地班友係到，結果做砲灰

咁多兄弟俾狗拉咗
咁我哋又夠唔夠人手一齊去爭取啲乜嘢

做法唔完美 但可接受 要改善

留守？要留幾日？

咁聽日黎過 有幾多人？

關於呢幾日我有野想講

你俾人話完而家又出黎抽水有乜用
係對件事好就放低你啲小學雞私怨

諗下下次見到鬼點樣做得好好睇睇
諗下下次有鬼帶頭搞事你會一齊癲定直接冷處理 由隻on9鬼單機算啦

係呀 無人鐘意俾人割 所以而家大家已經達成咗共識
你又要提番你俾人割好委屈 咁你想點撚樣？？？？？？？

因住部冷氣壞啊

屌金毛冇拉???

呢條友真係好識係現場帶風向, 勇武們問心支持佢呢個行為? 佢係間接直接令到手足比人拉, 當大家屌左膠何式X 害左手足比人拉, 尋晚呢條金毛更加仆街............

就算預左又點無預又點
都唔到你講風涼說話
如果真係咁勁你唔到現場做幫手？
淨係識手指指既鍵盤戰士

大家起下底，呢度好多警犬

無咪星期六，日囉？有絕症唔等得咩。留你預幾多人？第日唔得閒出來但好多人留？神奇諗法

但係呢件事同散水都冇關係

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

有事鍾無豔無事夏迎春
除撚左係屋企涼冷氣
你做撚過啲咩 當人condom用完即棄？
收嗲當幫忙啦

因為我星期一晚已經知道我勁到留幾個言唔洗去現場都可以控制到前線
仲千夫所指咁滯

忍足廿四個鐘既辱罵
今朝見到前線仆直就急不及待想抽抽了

有絕症果個係香港呀
仲等 死架啦

你令我諗起星期一晚達到目的
全身而退
之後係到攞尾彩以為自己威威冇出事屌鳩散水撚既人了
你今日係咪知錯喇

白杉，冇衝擊，冇口罩一樣被捕

救手足

星期一又話如果有事一定走得切
叫人唔好一早走

係，快啲上車，架車撞啦，唔上無機會

你唔好搞錯，香港97年已經死左，我地依家係要敗部復活，呢個係慢長而痛苦嘅過程，今次唔係獨立事件，係中國收番香港以來一直積落來，8萬5，高鐵，普選，送中佢今次唔解決，下次一樣會再爆，你講呢堆野，佔中都有人講過，SO？咪一樣再爆過

係呀
但已經過左5年啦
今次仲可以收手既話 要輸多幾多時間？

留守就預左
你估對家好驚鳩捉你？

你確定#2#3係自己友？

Pish

咁請問尋日爭取到咩呢?
成功爭取禁制令?

某程度我覺得佢冇講錯WO
唔走 的確係比機會人地捉你
留喺度又做到D咩?製造混亂同MAKE NOISE

唔係話想分化
係想大家檢討再改善呀
野野留低比人捉 重要少幾多兄弟先識醒呀

佢講事實

你覺得人地分化 其實自己唔接受其他人意見
某程度你地都分化緊

檢討 唔係見唔係自己個理念就係咁DIU人分化
諗都唔諗就話分化
E+分化文化充斥
再咁落去真係仆得街

BE WATER 有樣大家好少講就係要有張力
要大家STICK TOGETHER 互相COVER
唔好自己一粒water molecular 好似支箭咁沖出去 然後DIU人唔跟

不分化!!!

希望有真前線手足睇到
前線，連登，TG都肯定有扮勇武既狗浸透
大家緊記，無忙811 TK 之痛
任何時候保持冷靜，獨立思考，細心分析，唔好比氣氛，風向影響

可能呢啲都係喬裝。

有好多人講咗出嚟啦
唔係日日24咁佔呀
點解係要日日留啫

CANCEL晒D機 目的達到就得啦
唔好成日講咩野訢求一個都未達到
玩咗2個月 有邊樣達到?咁係咪即係可以話之前做既野都係廢?
唔好一野跳到結果去分析件事

日日CANCEL佢50-70% 係好大既壓力
一野谷到100%咪變今日咁囉
1日100%?SO?

欲速不達 從來都係長遠

貨機唔洗等人 要攪就要半夜塞入機場條路
但係之前睇過分析係 條路附近就有兩個警署
似乎唔太可行 個POST都冇左下文

除左阻遊客，全部無意見，就算塞鐵塞隨道都無問題。

我直頭覺得 佢cancel左
之後諗住恢復果陣 又要cancel過
仲煩過你24-7 100% cancel
又要決定邊D復飛 邊D唔飛得 煩多幾多野

係GA
又要搵返D CREW返嚟
又要佢地隨時STANDBY
做多勁多野

塞鐵攪到中立了
上司唔係藍絲(應該)
住TKO返中環
上星期佢聽到今個星期一又不合作
第一句就係
「下又不合作 我對腳好攰喇企到」

留意 佢應該屌攪事架
佢純粹真係覺得攰 同埋唔知有咩用

之後我都覺得 係時候唔好再塞地鐵